[硬件撚] 討論硬件知識、砌機List、解答問題集中帖(73)

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

條撚屌打完1001 都唔開post

等2800X揮手區

無喎
sor

我諗應該都唔會後補

等2700x 出

即刻換

留名先

今代是咪 x跟埋散熱

sorry係街無時間搞

btw 想問下reddit pc master race呢個list伏唔伏?
[img]

想買部文書機擺舖頭，以前有限多鳩魚既280x冇用想順便插落去叫做得閒打下機筆直係3000左右的話應該要點搞好

等間鋪上市集資砌部好d

想換幾個比較靜既機箱風扇
請教巴打們有冇咩牌子可以推介一下??
應該換3-6個 價錢預1500樓下
如果可以既話最好有RGB

想問下7820x係咪一定要超頻先可以有7700k 嘅performance

咁算啦我喺悠二list揀部3000文書機

同問

咩performance? 打機？

7820x 超到5ghz 都唔會有7700k 咁勁

而唔開蓋俾你用到水冷都上唔到5.0

利申用緊7820 @4.5 ghz

7820x 超到4.6有部分遊戲都係不如7700k stock speed

有部份遊戲會超越到

但7700k 一超起，7820x 應該車尾燈都望唔到

熄4粒核心試下

On9 搶完1001話冇時間搞

唔知實際幾錢
睇D流出價都差唔多要成3k

jj插熔岩
前幾日法奧出機，開機正常，cpu core speed正常，不過一開game即刻急跌,由4500mhz 跌到落800左右，玩rainbow 6只有60fps，爆破埸面得10~20fps,開PUBG全程15~20fps,開bios睇粒cpu長期90度，唔知邊度出問題，求各位巴打指教。

cpu: i7-8700k
motherboard : gigabyte z370 AORUS ultra gaming 2.0
cpu cooler: NZXT Kraken X62
display : gigabyte gtx 1080ti 11GB

補充:岩岩開蓋睇粒cpu既散熱膏，有溶化跡象。

見有review 熄兩核係可以超高d

但我唔整喇，4K推高cpu無乜意義

以打機黎計 等ryzen 2600/2700出 定抑或直接出 i7 8700 ?

熄兩粒上4.94

熄夠4粒可以上5.1x

不過我無心機試了

呢個電壓

應該玩緊LN2極限超頻

FB搵悠二

無細心睇 因為穩咗4.5就唔想煩，又快唔到幾多

想用5k 升級電腦
電腦配置:
底板 : ASROCK ASROCK D85M PRO4
CPU : Intel core i5-4440
顯示卡: GIGABYTE 技嘉 GTX1060 WINDFORCE 6GB GDDR5
RAM: SKILL Aegis Gaming F3-1600C11S-8GIS DDR3 1600MHz 8GB (1x8GB) RamX2
火牛: ANTEC HCG 520M SINGLE RAIL 12V 80+
系統: Win7 64Bit
SSD: 128GB
HDD: 2TB
機箱: Cooler Master Rc-371-KKN3 USB 3.0 Upgrade

主玩playerunknown's battleground 同 lol

其實想用 144hz mon 但係聽人講 張顯卡推唔到 但係張顯卡換左半年唔夠
定係其實可以買個g sync mon就得
定係都係要升 cpu同底板?
有咩推介?
仲有我個win7 買左oem 版 聽人講換板個win7 會用唔返 咁係唔係要再買個張win7?
同埋而家換cpu 係唔係要加散熱器 睇悠二介紹Scythe 千石船 SENGOKUBUNE CPU Cooler 呢隻 但係睇相好大隻 我個機箱裝唔裝到
電腦新手求指教

唔該巴打提醒

你肯定你係開蓋?

估計佢係開左個散熱器

降頻99%過熱
好可能cooler冇裝好

新手一問
想問如果呢條list$4500 budget，主要文書上網Youtube，間唔中剪下片，唔打機，ok嗎？

AMD Ryzen™ 5 2400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
港幣$ 1,359.00

Gigabyte GA-AB350M-DS3H
港幣$ 660.00

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
港幣$ 318.00

ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe
港幣$ 629.00

Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
港幣$ 440.00

ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
港幣$ 770.00

AeroCool System Integration Series SI-5100 ATX
港幣$ 299.00

Total: 4475

真心唔清楚，有可能係個水冷頭有問題，亦可能係冷排有問題，我岩岩係開左個冷頭，再裝翻，開機都係過熱。

隔離router post無人理 試下係到問
最近玩PUBG斷線，然後由500Mb變到100Mb，斷線頻率大概每開1次game就會有1次斷線
我用既router係R7000，線用緊cat6，而且每次開PUBG先會斷，玩LOL係無事
有無巴打知道原因?

7820x係for 多工處理>打機？
巴打用黎主要做乜要超咁高

宜家買1080是否不智? 價錢仲有冇得跌?

如果Z390真係有粒8核, 7820X打機會輸一大截

CPU:i5 8400
GPU：Gigabyte 1070 8GB gaming
Motherboard: Gigabyte z370 gaming 3
Ram: Adata XPG DDR4 3000MHz 8x2 16GB
HD:求其一隻2TB
SSD:Samsung PM961 256GB
火牛：Antec NeoEco 2 series 550w
CPU散熱：Cooler Master MasterLiquid ML240L
機箱：P400S
主要玩下PUBG Rainbow 6
諗住用起碼4-5年
呢個list夠唔夠？有冇啲地方浪費左 例如要再好啲或者唔駛用咁好
Budget～8k
GPU係易家部機拆落黎 所以Budget唔包GPU
感謝

同埋呢個list有冇問題 新手第一次整list

唔該想問問
預算唔連mon 11000左右
用黎玩pubg csgo

依條list 係電腦鋪比我既，想問下性價比有無問題，同埋有無d要改既地方

唔好用PM961啦 得兩年保
星期一出ADATA SX8200仲抵玩 有5年

收到 其他野得唔得？

因為我傻仔亂買板又亂買u

所以要超高佢打機用

4.5 我夠用，4.9-5.0純爬文學習

56k都夠用時，我估7820x 打4k應該都夠用

千石船review.明天放出

已完成

用緊張msi 760 燒咗，如果想買返張差唔多level 嘅應該買邊張？ 係咪都係1060？

多數玩blizzard hots/SC2同 pubg，mon 用緊dell u3415w (3440x1440)

8400>8700
XPG Z1 16GB 2666>3000mhz
Segate > wd blue 1tb
960 EVO> SX8200 240gb (就出)
CX550> Neo eco2 550

去過第間砌

定位上 係1060

性能上1060勁過760

唔該巴打

點解要去第間砌既?

無謂助長垃圾鋪出垃圾list

I5 8400唔值得買？

有筆直 有更好選擇

Thanks... 如果1060出邊張好？係咪一定係6GB vram最好？

如果平時最多都係開3 4個程式 邊打機邊開網頁youtube聽歌之類
會唔會I7好過ryzen

1060 3gb同6GB 係兩個價位

當然6GB好D

我比較中意msi gaming版

如果巴打有時間可唔可以幫我執條list等我可以直接出去買， 我小小電腦知識都無，驚比人當水魚

第一頁咪有得睇list 睇完第一版先啦 好無

760=1050
依家打機最好買4G VRAM, 所以直接買1050TI/960 4G

巴打可唔可以解釋多少少點解4G vram最好？

telegram?

X果D前一代都唔見有跟 我估冇

今次好似跟正方型

sor再爬咗文都係唔sure
我想佢送rgb 遲啲先上水

上面巴打間鋪似伏
8400+1066都要11k
似乎cap唔少

T記執 最多塊板差少少 都只係9k

我都知直接買鋪list係伏架啦
其實係咪跟返悠二$11000條打機list執就實無死？

留名等睇悠二伏list

澳門砌機本身已經貴 呢間嘢d顯示卡cpu同ssd仲貴過澳門其他鋪頭幾百

BLURAY機用USB3.0定SATA好?

睇你要外置定內置

隻ASUS COMBO睇BLURAY會LAG
想換個隻,有冇推介

5400 500gb

又慢又細

PS4 PRO拆出嚟個1TB HDD 一樣係垃圾

3TB 7200 的HDD 先幾舊水

黃金/旺角比信用卡係咪間間都收手續費？

巴打超到4.5ghz 使唔使加voltage
如果升高voltage 會唔會對粒u有影響 我驚所以唔敢超

唔加voltage 唔通用念力超咩

你超得粒u就有心理準備會炒咗粒u

怕就唔好超

乜你又同我一樣，唔識又學人用x299仲要買7820x 咁戇鳩？

搵friend 砌中撚左伏

你部機如果係用嚟打機

但又水你去買x299同7820x

呢個朋友真心水你

定係你自己開聲要intel 又要八核又要高級咁呀？

應該係 但我反而想知收幾多%
最近開左新卡 反正要食迎新

CUP:Intel(R) Core(TM) i5-4570 CPU @ 3.20GHz (4 CPUs), ~3.2GHz
底板:B85M-G
顯示卡:NVIDIA GeForce GTX 760 4GB
系統:WIN10 65BIT
SSD:256G
HDD:1TB
RAM:8GB
用左3-4年 最近想玩pubg 求教應該點升級

成部換,有冇限budget?

Budget?

無限budget
無限創意

Budget7000左右 唔該各位

7980XE

Titan V

4月目標係換2600x+水冷
年底目標係換左個垃圾sg13b箱+睇下有無2060換

得啦得啦去玩車啦你

今日睇過下d顯示卡價錢
基本上1066/3係外國只係比人炒貴左幾舊水
1070/80仲係高企

我又無話我買，佢無限budget梗係推佢買好嘢一步到位

咪針對我好喎

香港呢邊1080 ti係多返貨同平咗

但amazon 我見仲係高企中

8700+1060 留hdd sdd

~1-5%

想問下張list得唔得
預6500到 想打LOL高效 pubg

我都就嚟變到你咁了

買咗d乜？

打機(4k)

緊係x299 + 7900x

8700k 行sli得 兩條pcie 8x

請問底板洗唔洗換？

玩pubg緊係谷左顯示卡先

i5 4570對pubg黎講仲未係廢

7820x 都係得28條 pcie

開過gpu-z 睇

主咭行緊 16x
二號咭得8x

但唔知對performance 有幾大impact

同埋下一代gpu放棄sli的話就唔駛理了

intel 7代 i9係全線用錫定點

呢度話對 gpu rendering 無乜分別

umpro30用咗半年就換
遲啲買1070Ti等2080Ti

1080ti都未夠快

2080 都未有聲氣，咁快諗定2080ti

打機係用1080ti啦

唔通買三張Titan v咩

無計 睇下代咩料

[悠二評測]SCYTHE SENGOKU BUNE 千石船 CPU塔式風冷散熱器

當初有諗過扑張V

但街價成3700美金，幾乎等於四張1080ti

加埋見過話v 打機時會有artifacts

所以都無諗到

寄望下代打機專用的gpu喺gaming performance 上可以超級Titan V 打機的表現，咁就真係一張過就夠晒

大作行到4K 144fps高畫質再講

丟那媽我換多次真係破產架啦

我要求唔高

所有大作4k max 穩60fps 都夠

我意思係你等2080ti 應該超過年半時間

未有耐有得你換

挖礦賺返啲錢咪唔會破產

Budget 未加display card $8000內

主要打機 pubg, kingdok come, gta, 其他大作, 會轉下片, 開VM, emulator 做野

display 1080
用intel+nvidia

SSD : ADATA SX8200 M.2 SSD 240GB
CPU Cooling: ANTEC KÜHLER H1200 PRO
Case: FRACTAL DESIGN MESHIFY C GLASS ATX
MB: GIGABYTE Z370 AORUS ULTRA GAMING 2.0
RAM: ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
CPU: Core i7-8700K

display card留返而家張GTX 760 等2070 出先換
火牛有隻 neo eco 550

超頻有需要會超少少, 唔會超到盡去5GHz
想静啲用水冷? 定用返塔散好過平水冷
求評 thx

我唔會中間換多次2080

8700K 同 2700X

各位會點揀?

多數用黎打機，依加用緊7700K

7700k有需要轉?
係我就等ice lake

我估我都unlikely 會換2080

除非性能有好誇張的提升

點解上面話用1080
下面又話留760等1070?
同埋個list d順序好難睇

係咪指1080p
2070都唔知等到幾時

用到半年算好好架啦

射左

我換咗八千蚊烏克蘭嗰隻嘢

試過岩聽就得
不過最好剪左張卡啦
當日爸巴睇落都好癲

想收8800ultra/8800GTX/9800GTX/9800GTX+/9800GX2

有冇人仲會有

我？ 咩癲？

lunch衝出去試定唔知買耳塞

剪咩卡

信用卡

剪咭有L用咩

我網上購物熟練度已經100

信用咭都唔駛攞出嚟就可以填晒

除非去銀行停咗張咭，要不然無用

中午買嘢好正常，放工d舖頭都關晒門

仲要趕返去湊細路

我部電腦都係中午去中央田砌，放工提早走去攞貨

早排又有人話消息人士講三月公布新gpu?

依家d專家縮晒入老母西？

不過當日岩岩入坑我都係咁熱血
好彩本身窮可以制止下

7700k 唔洗轉啦 超到4.8/5都夠哂做

個個砌機都叫人等新卡 話就出等多陣

當自己先知咩

Fuck Nvidia

你窮，我赤貧啦屌你

依家nvidia 因為npp俾人屌到上天花

N記真係拖多年唔出都吹佢唔脹

爸巴窮
我地就係非洲

認真問大家

有無人會因為NPP而罷買N記咭？

keep住年年換 上一手就6-7折賣返出去仲有保

認真咁答 冇

唔買n卡唔通買a卡咩 a卡又唁爭氣

利申 : amd fan

熱過焗爐

8700k無分別
開蓋啦

我都好想開

順便問下一體式cpu水冷邊隻好

我隻H100i V2好似忽下忽下咁

7700k蓋已開 @ 5.0 1.26v 用緊d15打機都壓得住 ~75度

Corsair NZXT Fractal TT = Asetek

不用分得那麼仔細

真心求教, 如果兩條 8gb ram 2400 mhz 但係一條kingston 一條adata, 會唔會撞

爬過文, 有d 就話會, 有d 就話唔oc 就冇事

ps. 當年我買kingston 只係4百尾, 依家先到7舊。。。。。

巴打load line set level幾？

戴定頭盔 非專業意見
我自己覺得睇返兩條RAM既CL值係咪一樣
兩條都一樣既話撞既機會會少好多

唔一定...新nzxt 120mm排就唔係asetek

張卡上到1.2V 正唔正常

有無人用1080 ti 實質速度過咗2000會有artifacts?

之前用afterburner 超core 加150

打ACO 佢穩行2025左右，但有d位會有artifacts

特別係cutscenes

依家set返做加100， 打ACO 佢實際行1945左右，就好似無再爛畫面

我見人哋話ti 上咗水過到2000

Pascal 其實好易上2ghz

有一張evga 1080 sc 同 msi 1080ti

基本上都維持到2012mhz

唔記得 返到去睇

同埋以前用1080 打ACO, 用adaptive Vsync 無撕裂

依家用ti fps高咗但adaptive v sync 明顯多咗 screen tearing, 要開 全v sync 先得

有無人知點解？

上到但爆畫面咁即係上唔到啦

有時間再試吓少少少少咁加，睇吓最多可以去幾多

我個兩張都冇問題

有時間再研，呢排打AC Origins 打到起晒癮

亦因爲佢唔support SLI我先焗住換咭

If these rumored benchmark results are real, we can expect the Ryzen 7 2700X will handle physics and AI heavy games, like Hitman, like a dream. That said, the less substantially improved overall 3DMark Ultra score has us worried we won’t see a huge increase in gaming frame rates.

繼續迫死Intel

like a dream
what the actual fuck

3Dmark ultra 高唔到幾多分咋

That said, screenshots pulled by TwojePC, a Polish site, pulled screen shots of the supposed 3DMark Ultra results – as well as those of the the regular 3DMark and Extreme tests – that show a less impressive lead in the overall score. It seems the Ryzen 7 2700X achieved a 5,291 overall score that closely aligns to Ryzen 7 1800X’s 5,211 points and the Ryzen 7 1700X’s 5,134 points.

2700x 唔超的話turbo行4.2？

1800x 係4.0？

除非粒2700x特別好超

要不然打機出 2700x恐怕都係晒9氣

d料邊度黎?

而家又話有機會有2800X

2700x是最好超的 能全核4.3
2700就睇運了

sor, 係我講得唔清楚
係個mon 1080p

但而家買1070 又唔抵, 又唔上唔落咁, 拎760 頂住先

排過個list:
CPU: Core i7-8700K
MB: GIGABYTE Z370 AORUS ULTRA GAMING 2.0
RAM: ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
SSD : ADATA SX8200 M.2 SSD 240GB
Case: FRACTAL DESIGN MESHIFY C GLASS ATX
CPU Cooling: ANTEC KÜHLER H1200 PRO

同我預計差唔多

打機依然係intel勁好多

我諗amd要打機勁.最起碼去到zen2先得

IPC冇上升.架構唔改變.同zen+唔會差太遠

而家呢個都只係單純頻率幫助

如果出 會是特别挑選

好明顯係

同threadripper一樣.起Zen+既一大堆CPU入面.選出最靚既5%

唔等了, 只掃第一波

2800x預要比2700x貴D
應該在$3500內

追住intel嚟咬都好

皮幾嘢一粒u都用散熱膏真係離譜

但首先AMD要逼到煙條有危機先得

部電腦一開機啲風扇轉幾秒之後就自己熄
不斷自己重新又開又熄會係咩問題
試過剩一條ram 拆走所有hdd 連display card 都拆走結果都係一樣
試過reset bios
冇beep beep 聲
會唔會係隻牛有問題
spec:
i5-2400
msi p67a-c43
msi 550ti
corsair ddr3 1333 2GB x 2
cooler master rs-600-pcar-e3 600w

zen2先有可能
因為 tr3可能出24/32核
epyc要上64核+ avx 512

外國野真係pro d

開蓋? 唔開蓋超唔到架

但呢個評測只用a320
ram 只能2933
要好少少 之後用400系底板會清楚D
目前未知全核可以拉到幾多

之前話am4 可以玩到2020年
姐係到時zen+ 可以淨換cpu?

估唔到打機增長10%都無

可以

你等到zen 2再換又得.zen 2+再換都得

好正常.架構 同 單核性能問題

intel 快d z390出8核

恨鐵不成鋼

2018年推翻i記6c12t

黎緊出zen 2
下一代 zen+, 再下一代zen2+

黎緊係zen+

之後到zen2

最後到zen2+ <----amd又好似講左話zen2+叫zen3.我都唔知之後係點

但之後就一定係zen+到zen2

amd講既.就係

一代架構大改.之後到製程改變既小改.之後再一代大改.又到返小改

求救
小弟岩岩拎咗部新機返黎 插曬線之後一開個mon就顯示entering power save mode 可以點搞

wrong hole?

有冇係鋪試過? 記得插display card

前幾日同悠二間野買 岩岩送到 我個mon係幾年前dell買既

岩岩試埋第2部機既mon都唔得

好耐冇追post
想知個post風氣係點
撐intel定amd為主
定真係理性先

利申 打機為主一定選8代intel 冇k版嘅cpu
性值比，直播或剪片選amd

個人對2600和2600x，同4xx板感興趣啲
始終平民玩家都係打機為主
多核心都冇鬼用
無咩廠肯用心整dx12(除了某極少煩遊戲)
根本浪費資源

同iphone一樣

你係電話/fb追殺悠二la

nvidia dx12 已有遊戲支持
當然 dx11仍大行其道
cpu呢
Intel 準備出 8 核 coffee lake了

人生交叉點
已經等咗成年, 而家zen+好似都無乜提升, 但係早砌早享受
等多年出zen2改架構有望跑超intel, ram價可能平幾舊
點揀好呢

其實篇zen+ review好弱智

佢用a320

雖然理論上行default性能冇問題

不過今代就係想睇佢可唔可以行高d既ram頻率

同埋a320唔support XFR2 + Precision Boost Overdrive

所以其實我諗如果zen+配到3200Mhz 甚至穩行到3600Mhz

再全核超頻到4.2 4.3的話.可能真係同一個月前流出既一份AMD官方PPT話1080P Gaming 低7%唔出奇

其實正路.而家呢個test未完全發揮到zen+既威力

就算講緊唔超頻既人.都冇哂amd所有boost既功能

所以呢篇review最多只可以參考下

而我都唔相信買得2700x既人會係配a320

所以.到真正評測出個時.每一個review應該都係會用最新X470.有齊所有新舊AMD Boost功能

實際跑分 性能 打機.應該會再會勁幾個%

AMD X470有個新功能叫Precision Boost Overdrive

好似話係會令到2700X全核頻率更加高.而家篇野.得全核3.9

可能就係呢一點搞到zen+而家打機個成績唔靚

始終Ryzen頻率低.發揮唔到

Ryzen呢個架構.好睇重頻率數字

正如RAM.

2133同3200呢個幅度.對AMD Ryzen既幫助.大過對Intel CPU既幫助

而CPU都係一樣.AMD初代Ryzen超完全核3.9 4Ghz之後.成績都勁左唔少

所以我相信等緊Zen+既人.唔使話太灰

不過睇到一樣就係.唔講打機個邊既性能

講workstation / 行軟件既性能

就單單而家呢個zen+ 配a320

性能都勁過1800x 14%

都好有興趣既一樣見到就係.memory latency唔使配新400系底板都係依然下降左.雖然都係比唔上intel低

不過都係個句.ryzen好睇重任何數字.

單單降左少少memory latency.同埋本身粒cpu既boost.都高左14%

zen+可能冇想像中咁差

我而家幾期待Zen+ 配3600Mhz + 全核4.3甚至4.4個個性能

我知
但相比過往dx轉代慢得多
現在更重要係大部分game行dx11 俾dx12更好
甚至有大作連dx12都冇
(起源之前我記得係冇，現在有冇我沒留意)

重新插過兩條ram之後一係開機無畫一係就自動開閂機
要搞一輪再用單條ran先開得返機 用ramtest又試唔到有錯
咁係ram定mb有問題？

請問依家砌ryzen 5 2400 G係咪笨柒

Ryzen 5 2400G係文書/低階打機首選,佢嘅APU本身就勁過GT1030

幫女朋友問
如果想升級以下電腦係咪成部換好D?
i3 4160
ASRock H81M-HDS R2.0
intel hd graphics 4400好似係內顯? 唔係太識

都係等埋2700x配400系底板既review先決定砌咩機

希望快啲 等左好耐

收粒2手4系I5/I7, 加多張2手卡

其實有咁誇張咩, 又唔係超到5GHz, 同埋K版開MCE有冇用? 開左都會過熱?

超到個溫度都唔會理想
我自己超7700k係咁

咁真係用返non-K 算?

其實好易開

換板個陣整彎咗i5-4460個原裝cpu風扇個扣腳，想問下係咪冇得搞要換過個？換的話平平地有冇推介？

換個CPU heatsink就得嘅話幾十蚊都得啦

講真冇野裝淨ssd 仲實際

小弟想換8700k 想問下有冇一體水冷介紹
筆直1000左右

水冷post 問

梳

開唔開蓋?

係就等埋 20系列
今晚零晨老黃發布會
斷估有20系列消息掛
反正老黃講過要進入4k 144hz年代
等得過

n記保密做得咁好?

因為呢單新聞先咁講

希望真係有20消息

唔開

係囉

1080 ti未正式發佈已經成為公開的秘密

今晚發佈20系咁爆？

如果2080已經好揪得
都唔知等唔等ti

Next x62/corsair h110i

利申先
自己都認為唔係正式發布
但會有相關消息
希望被燈

唔該巴打

隔離水冷po好似唔推鋁排

我個人無乜所謂 反正都5-6年保養
不過巴打你可以再去問

有5年保養出咗事攞去保養你都煩喇

主要都係想散到熱費事煩 有巴打用開我就跟

想要有燈就nzxt 無燈就corsair系列
利申：用緊x62

跟！！聽日落黃金買

一體式水冷唔要燈就Alphacool Eisbaer

corsair有燈...

忍唔到手
好想買隻pg279q
底座隻發光敗家眼好撚正

而家唔係是必要你開蓋, 但你一開蓋, 你粒u會立刻無保, 你亦要承受開蓋導致cpu損壞的風險

另外, 你有權唔開蓋, 但任何牙膏所導致的超頻過熱, 降頻, 藍圖面, 牙膏廠不會負責

⋯都算係既

9成9唔會有新卡.最多放少少風

應該唔會係發佈

我冇乜見過事前係乜野消息都冇.

件野正式發佈前 / 上市前 半個月一定有d野睇.而家乜都未有

提提你NZXT 個software CAM極度濕鳩

我換完1080ti 同x42 重裝咗afterburner

CAM會將你對afterburner 的oc 無效化

最後重裝咗CAM先得（明明我已經無accept CAM 對gpu超頻）

幾多人上網屌NZXT無啦啦搞鳩埋gpu超頻，大家用CAM只係想控風扇水冷速

尋日睇到呢隻：

有d心動

有冇咩牌子介紹？

我細妹中三 就俾人搞大咗個肚...

因為我細妹本身好MK 我又要番學 根本冇時間管佢既生活

其實我地屋企從細到大都係咁

阿爸阿媽番工 放假就係屋企休息 基本上我地兩兄妹只要唔變壞就唔會去管我地

但係我細妹呢件事太大獲 阿媽激到想辭職留係屋企 管我細妹

大概係3~4個月前 我細妹佢玩game識到一個男人

然後果個男人咁岩又住係我地附近

年紀應該有3X歲 而且離過婚 聽講離婚係因為經常飲醉酒發酒癲

佢地好似係網上傾咗2~3個禮拜就見面了

而且第一日見面就上佢屋企啪啪啪了

之後每個假日 佢地都會見面上佢度啪啪啪

就係咁一直持續了3個月左右

我細妹就同果個男人說講 她已經3個月冇黎m

果個男人一開始話佢會負責 會黎我地屋企提親

估唔到講完呢句話 第二天就人間蒸發 手機都打不通 一直熄機

直到我細妹前日同我阿爸阿媽講呢件事

我爸媽前日夜晚12點 就衝去果個男人屋企撞門

要果個男人講清楚 而且準備告佢 果個男人話佢消失果兩個禮拜 係同朋友出國玩

咁岩今日番黎 準備要打俾我細妹 我地就衝咗過黎

我爸媽根本唔信 而且果個男人睇落窮酸樣 又住公屋 邊有錢出國玩

我細妹就一直喊一直喊

果晚我阿媽俾咗枝驗孕棒俾我細妹用 真係大咗肚

琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我細妹傾下

我細妹就話果個男人對佢好好 點點點咁

我根本就聽唔入耳 我就話 對你好 只不過係想呃你隻豬

一講完呢句 我細妹就喊 然後將枱面部電腦超頻 成張R9 270燒著咗

所以我想下各位巴打

知唔知依家有咩顯示卡好？ 用黎玩Path of exile
筆值大約$1500，用緊B85 pro gamer

THX

ZOTAC GTX 1060 Mini 3GB 有冇伏?

齊齊燈

題外話
好期待4xx asrock 太極板
代代都型到跌渣

如果成塊板都有燈好似giga咁就好了

Zotac 不了 支那野

我用緊x62加gtx970又無乜事 不過我都鐘意以前cam個介面多啲

買asus/msi保平安

差少少錢買6NG 啦

Gb

但原來依家市價差500蚊咁多

用左呢隻144hz mon 5個月到暫時都ok 1600$+運費幾舊水

1050-1060 全線比人炒貴幾舊
1070或以上就比人炒貴千幾至三千

haters gonna hate

想玩下144hz
同埋用開ips panel
想繼續
但係市面上得幾款144hz + ips
本身想買mg279q平1000
但係佢竟然無個隻敗家眼
1000當買眼送g-sync

話就話呢排gpu回落返

但我喺amazon 睇呢排d 1080 ti反而仲升咗

Titan V 同 GTX 1080 ti sli 打大作其實無乜邊隻4K 過到100fps

究竟2080 有幾大進步先可以做到4k max 144?

唔通又嚟GTX2080 sli

4k 144 要行中效先有機會

梗係要你地買多張
唔係老黃點賺錢

要燈嘅,自己買EK件砌,有RGB水箱,有鑲得RGB LED嘅CPU block

咪係 推alphacool都負皮, 無陰公

U12S AM4 香港有未

咁開中效4k 不如開1440p max?

中效清咗咪仲柒

我試過玩hellblade 4k為咗推高fps 開中效

好撚核突

舊電腦用左6-7年 呢家想砌部新機
新手對電腦唔多識
想問一下
我電腦主要都係打機為主 但都會同時youtube播下歌/ 線上睇電影
極少數會汁下圖同剪片

咁樣既話選擇i5 8400 定 1600 會更適合我

顯示卡部份 朋友推薦 1060 gaming 6g

我預算大約6500-7500左右
有睇過悠二既list
7500既組合係1060 3g 我想上埋去到6g

有冇好既意見

汁你⋯

罰抄十次 執執執執執執執執執執

剪片就1600好d

話出GTX 11xx

同埋尾數唔一定再係零

可以出1181，1185

唔知今晚有無嘢睇

sx8200賣街未? 尋日出去睇都未有貨
google 都搵唔到有review

官網10系全線out of stock

It's coming...?

唔好又燈

儲多少少上1060 6g

見海鮮坊,邪都已經有網上報價
$740

仲諗住呢幾日無消息就準備出卡
唔係突然咁爆呀？

尋日海鮮坊話冇貨

btw 見到 faroll都有但點解240GB要貴公價$10 同埋費事上去買一樣野

包運費

等埋今晚咪知囉

等埋今晚，無咪聽日出lo

我都係想曾經擁有一部所有饀都係當時最新嘅機啫

係我打錯價 ...

已改返740

...

2080 保守估計都要1500美金

識飛天?

原來之前流出既ASUS板"玩家"簡體字,全球版都有中文字

4k 144hz

2080單張 可以4k 穩60
都要還神la
你唔好唔記得 amd 個幾張辣殺

計我話
1080 未穩4k 60fps
1080ti 穩 4k 60fps
1080ti sli 部份game 穩144

我係老黃都玩鳩你班賤民
冇對手 吹咩

4k 144hz 個mon 就應該真係咁上下價既

依家4k 144hz 唔曲面
好似唔多選擇

其實點解要曲面?
玩雙moon 冇得用

4k 144hz 好似係下一 兩個月先出
點解曲面玩唔到兩mon 呢

1080 ti都未穩到4k maxed 60fps

FF XV, Ghost recon wildland, Crysis 3, AC Origins, hellblade, Rise of Tomb Raider, Deus Ex mandkind divided, Far Cry 5隨口都一堆

你tune低graphics 又另計

好奇怪咁
雙moon 曲面

講錯
係2080

咁如果2080都未穩4k

仲吹到1500美金，做乜要買佢？

仲要2080ti 先穩？2080ti 又等多年喎

Btw好似話會用11系列，唔係20系列

如果佢真係做到1170/2070 = 1080+10~15%
咁就真係可以4k 144hz

唔知amd navi未來點算
將啲資源放曬落ps5和內顯仲好

amd淨係做apple, ps條水都唔知賺緊幾錢

好似vega 56 64咁
得apple先有notebook版果粒

所以咪叫佢將資源放曬落去
ps5都變成穩4k 60hz

輕微提示

RAM價準備又上升

可能破800蚊一條DDR4 8GB

點解？

我唔知

只係收到風

前排輕微降左少少.真係技術性調整

不過呢個消息未firm

我呢兩日會再收多d風

P400s機箱cpu風冷散熱最高高度160mm 如果我揀隻岩岩好160mm有冇咩問題？
Thermaltake Riing Series Riing Silent 12 Pro CPU Cooler 想裝呢隻

Thermaltake CPU Cooler我自己真係好感度一般

要燈我真係寧願買H7 RGB Quad lumi

仲諗住等到四月頭先砌
咁快又加價

intel 本身想出 display card 既 而 gpp玩死 amd 同要入市場既 intel
而家 amd 食緊 apple 同 intel 2條水
PlayStation Xbox Atari 既半定製收入其實好少下

但算係一筆收入補貼 display card 業務

其實最想裝Cooler Master MA610p 但p400s唔夠寛 有冇機箱介紹可以裝到佢？ 但機箱高度唔可以過50CM 書枱設計問題

Cooler Master狗都唔屌

想問下120mm同140mm係散熱上有冇分別？

同轉速 140mm 風量大d

如果唔同轉速係咪就無分別？

如果想砌過部要細機箱順玩中/低效 60fps
大概要幾錢，求list

如果想砌過部要細機箱順玩中/低效PUBG 60fps
大概要幾錢，求list

外置硬碟WD定死雞好？

Rgb io 保溫罩

忽發奇想, 究竟有冇200mm 風扇的cpu cooler?

冇

1.
冇乜機箱放得落

2.
200mm係有風量.但冇風壓.即打唔穿個散熱片.都係冇用

3.
就算真係成立第一條放得落同第二條有風壓200mm.要整到咁高身既散熱片同導熱管.成本一定好高.整到出黎整到冇人買

4.
就算成立到1,2,3.要到20幾cm既散熱器.舊野究竟會有幾重.底板頂唔頂得住個重量又係一個問題

而且.根本冇乜用.d熱未傳到最頂已經散走哂

有道理

求教，下面 2 條 list 邊條好啲？

Intel i7-8700/GTX 1060

AMD R5 1600/GTX 1070

首先一定唔會係cooler master case先

想問下P400s呢隻case點？睇你地評測P300話前面入風麻麻 如果我將p400s前面裝3隻Corsair high static pressure 120mm fan係咪對散熱都無用定可以解決到佢呢樣缺點？

易家差機箱同啲散熱問題就會砌機 諗住係法奧砌

機箱後面把扇最好換左去

因為原裝扇太差.出風太細.再加上入風口都細

我篇Review就係.最好係一入二出

二入二出都唔得.反而差左<--我都唔知點解

總之p300一定要負壓.

如果你問我.我自己會i7 + 1060

始終我會CPU行先多過Display play card

機箱諗諗p300三扇版

想砌部食雞既機 筆直10000
而家諗住
display card 1070
cpu i5 8400
motherboard asus z370 pro gaming
ssd 256 gb m.2 adata
ram 16gb 4*4 ddr4 2800 corsair
power supply corsair 550w
機箱是但
hdd 是但
點睇？

咁你建議前面抽入個把同機頂抽出個把風扇用120/140 high pressure定high air flow好？

點解要用Corsair風扇

定係加多少少上1070ti
d u呀底板夠唔夠support

食雞唔用1070唔夠掛 at least 想要高60 fps

2080!!
出現

請教一下 有咩1000樓下(500都得 最緊要抵屌) 散熱好既機箱
咩外型都無所謂 因為我都係放台底 又唔鍾意玩RGB
全塔係咪散熱最好?
謝謝各位

燈
講Ai 卡

最好有埋D防塵網既 好懶唔會成日清塵

今日先講咗係11系

頭先試咗1080 ti sli Far Cry 5 4K max no AA

Benchmark average 80 fps

下代sli 係咪可以過100？4K 144hz 仲好遠

想問下有冇推薦嘅type c to type c 線？
For 傳輸資料。

上網睇過belkin 嗰條可以up to 40gbps.

求火牛推薦
岩岩壞左聽日走去買

Budget: $250左右
要求：唔好再咁易壞 ，夠推gtx 550ti

唔該大家

買個好d antec eco2 450w

Define C

其實差唔多錢
8700K 會比 8400 長命仲可以OC
換顯示咭會比換CPU容易

今日講左係1180?
有無講幾時出?

求細機箱list
唔洗連mon
筆直6000

想用ANTEC P50 WINDOW MICRO ATX機箱

主要用黎打機同睇戲，想玩Witcher 3 呀，far cry 5，mass effect果d單機game

同埋如果想用電視做mon的話，會prefer用dvi出畫面再加sound bar定係直接用hdmi好？

感謝各位巴打

250買個唔易壞嘅火牛 炸唔死你都偷笑啦

好似冇乜人討論過
大家砌完機會唔會keep包裝盒？
定直接掉？保養有冇要求

同求細機箱
筆直差唔多

細咪mini itx 悠二伏list 咪有

Reset後問題已解決
但好奇一問 我本身c: d: 都係用左八成左右
點解之前一開機佢就話我用到100%
有冇電腦高手可以解答下

NVIDIA Quadro GV100

好似要5000$美金咁上下

想問下 遲下換2k mon 144hz既mon
但我張顯示卡係1060 6gb 會唔會推到2k但fps會嚴重地低

1080ti 穩行到2k 144hz
1060自己參考下

睇咩game

1060 玩l4d2 2k 144無壓力

睇玩乜
唔係CSGO LOL依種
就一定行唔到144
用緊1080推 3840X1080 玩隻打老鼠2
開高得70-90FPS

閹住Hz先
遲下買過張高階啲嘅display card再踩行油

大家係咪預咗尋晚唔會有下一代gpu公佈

好似好冷靜咁

csgo ow r6s個d 1070 行2k 144hz可唔可以行到144?

32gb kit 好貴

就係主玩PUBG同老鼠2
捱住先

比你地會換mon先定卡先

如果d卡唔係咁貴
我會換卡

可以
youtube應該有晒測試
玩其他有90-120 我個人已經覺得唔錯
唔洗一定去到144

其實我換moon最想都係d fps可以上到144

呢樣真

用2k mon行住FullHD玩下高fps先 有錢換卡再教翻上2k

Titan V 推 far cry 5 4K

Benchmark average 72fps

屌你又唔出新gpu

咁下個月出隻4K 144 mon係俾外星人用？

換display card先
但依家唔等下代又好on9
btw 我原本用緊FHD由780換左張1080之後又換mon換左隻 32:9
發現1080唔太夠力然後問題又多
打機full load 張卡又熱又嘈 之後就幫張卡上水
依家等下代出
所以換mon完全係大坑黎 換完會發現乜都唔夠用

其實換乜都唔係
卡又貴
下代又就出(好似係
moon就唔換卡推唔郁
換乜都on99

出左新卡 舊卡會唔會跌價呢

出新一代換舊就on99啦
除非差距真係好細
又平好多
如果唔係真係唔會換

想問antec vp500p 呢隻得唔得？
因為budget最多最多350

姐係咁
打份pt 搵多1舊水咪得

食少餐飯啦

SX8200 定係SM961好?

Sm961

一個TLC, 一個MLC
點計都係MLC 比較好

1070ti 咩牌子好？
牙石特別貴係咪特別好

見大陸仔推zotac 買唔買得過

你係大陸仔咪買

如果出b360板配3000mhz ram ok?
係唔係都用到只不過行唔盡?

都未出 一般人鬼知咩

如果我冇睇錯.今次最貴既H370.會係1400尾

普通b360都要700-1300

最多2666MHz

利申:親身測試過

可以配3000.但自動降落2666

唔該晒 想買定ram 先 驚佢又加翻上去
btw 悠二巴收唔收到風幾時賣街 等到花兒都謝了

你指?

慢慢等b450m
除非x470 有matx

我見到d價錢.我都唔知推唔推b360 好

我而家暫時建議係h310.之後直上z370

我指底板 想出 8400.
原本諗住等b/h板會平d.
但之前你話唔會平太多
但唔等都等左咁耐
而8400出z板好似 左小小

z370可以行咩速既ram 3000?

4000(O.C.)/3866(O.C.)/3733(O.C.)/3600(O.C.)/3466(O.C.)/3400(O.C.)/3333(O.C.)/3300(O.C.)/3200(O.C.)/3000(O.C.)/2800(O.C.)/2666(O.C.)/2400(O.C.)/2133 MHz Non-ECC, Un-buffered Memory

delta nx350

風聲都無, 預左唔會有

老鼠2乜game?

戰槌 末日鼠疫

csgo 一定得 隻game用1050ti推都有400 fps

一早講左冇

我真係未見過有一次發佈.前一兩個星期係乜野消息都冇

5,6 月computex就真係有機會

出左張volta quardo卡又係要幾千美

尋日臨時爆出話叫11系

雖則都預咗無

其實無仲好

唔會臨時爆啦

你留意多少少就會見到係.一定有d相呀.benchmark呀.黃豆綠豆呀個d野出黎

先唔理真定假.但肯定事前一定有d消息.而且係全球傳開

張1070 又要等多三個月先可以退役

而家買1080ti好定等新卡
玩開pubg 而家用緊980

其實新卡有排
急嘅可以出

唔急既咁又 呢幾日好似又升緊啲卡
痴撚線

格下價啦
呢排顯示卡價錢已經平左
我都啱啱入左張1080
新一代起碼要半年先賣街

想問下依家邊張1060 抵屌D
我見太多款, 唔識揀
講埋要6GB Vram

msi 1060 gaming x, 2800$到

究竟依家升定跌呀

pubg 唔洗1080ti掛 1070都夠比盡1070ti

可唔可以問下佢地d list伏係邊到

Display card 除非唔買唔得，要不然好多人都話 it’s the worst timing to buy a gpu

又炒貴咗，又明知就出下一代

買完之後，轉頭公佈新model會揼春的人就唔好買

但如果純粹希望出新咭之後新舊gpu都會平的話就算數啦，依家根本係供求問題，唔係型號新舊問題

你睇吓d ram有無跌過價？

上年七八月時候

1070 已經貼近4千
1080 係四千幾
1080 ti 係五千幾六千

依家四千幾買唔買到1070ti?

點解買唔到

4千尾，有d五千

以前呢個價位係買1080

有無咩網可以望到啲野係升左定平左，定係靠自己知
想出新機但唔急 等多一兩年都仲得

唔敢收

5千左右 唔係點打機
for睇片bt
叫左個fd執list
各巴打有咩comm

絕交喇 機都開唔到 又7代U

絕交喇
開唔到機

本身廳部機(有GTX970) ，遲下四月應該會砌部新機擺房。

我應該:
1. 攞張GTX 970 插去新機，再買張GTX 1050TI 插去舊機到
定
2. 插張GTX 1080 落去新機到，舊機用番張GTX 970 ?

新機諗住 1080p / 2k gaming, 舊機唔打機。

cpu同板都無針腳
插都插唔到

買張1030 插舊機

新機照用970 都可以用多一段時間?

我就一般上jumbo，amazon睇價錢

或者出去腦場自己睇

要買得平就無得懶

唔該巴打先
我見到海鮮坊有幾張1060揀
Inno3D iChill GTX1060 X3 6GB GDDR5 三風扇顯示卡 $2690
MSI / 微星 GTX1060 Gaming VR X 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 $2850
GIGABYTE / 技嘉 GTX1060 G1 Gaming 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 $2850

想問下呢3張邊張好d, 價錢差不多
Inno3D 有3風扇, 評價如何?

呢期成日mon 實d 料個價錢
都係發覺海鮮坊平均黎講較平

講牌子的話
msi > gigabyte > inno3d

成日覺得msi logo 好撚柒

如果加埋ASUS 呢張點睇
ASUS / 華碩 ROG STRIX-GTX1060-6G-GAMING 6GB GDDR5 $3050
其實洗唔洗買OC版, 我見貴多$300

如果論頻率應該係msi gaming x最高
asus都係靚牌子 係技嘉之上

D list 伏係未砌就已經壞咗

人地好心幫你班乜都唔識既人度堆list 出嚟，自己唔識唔肯學之餘都算仲人講乜就信乜，堆list 係伏既就唔會係度立足到，唔信就自己google 學

咁我揀定MSI Gaming X 果張先

咁呢

都係絕交
用第7代intel

你朋友知你上連登問會有咩感覺

有咩建議
我乜春都唔識
再唔係落黃金是但砌部5千蚊算

比埋link 你自己去睇

CPU換AMD R5 1600
MB 換 ASrock AB350 pro4 /Gigabyte GA-A320M-D2P
不過R5 2600就出可以等下

我有睇過u2 list
不過成日話佢伏list
都唔知邊句真邊句假

我前幾日買果張1080 $4500
咁貼近MSRP我覺得入得過

唔係最好但唔會伏，可以作參考
曲線嚟

唔該
等埋r5睇埋價錢再諗

伏過腦場list 你都係去黃是但砌部啦

悠二list最多都係質疑佢點解用某d牌子
硬件型號就一定唔係伏

邊張$4500
同埋邊間購入

Eg b350 可以唔giga 用asus / asrock (上下調)
但大概咩價位用咩料都show 左

例如技嘉GPU

我係asus + giga

技姦板都永不錄用
不過呢啲唔關悠二事 牌子可以跟返自己喜好

13年果陣跟悠二list用五千蚊出左部機
i5 4440
Msi 760 ti
8GB ram

頭先再搵番而家既5000list
AMD 1600
1050 ti
8GB ram

跟住周圍google過下啲跑分 性能係咪相差唔大

利申 唔識

想買1080可以考慮佢：

水冷，未計運費5200左右

用慢運的話671.12 美金 港紙5350左右

Evga 全球保的

想問下Gtx1070依家市價係幾錢， 幾錢入先正常

推咩牌子都會俾人屌架啦

Display asus msi 都冇咩人屌

asus 貴 賣信仰

msi 幾年前叫漏油星

依家冇人屌代表quality 接受到喇
Zotac 聽到名都畀人屌

我由msi gtx770 gaming x 換去msi gtx1070 gaming x

的確見到有進步

其他zotac品質冇問題 預設頻率甚至高過gaming x嗰啲 仲有5年保

不過因為大陸公司 所以先比人屌

其實*

某Z牌
講出黎預左比人屌 但係4500我覺得超值
高登間城市科技有
再唔係匯訊4690有 Palit 1080 dual oc

有無人十幾年前見過有隻display card牌子叫milky star?

黃金有個sales 話我知奶星奶星，奶嘢之星

點解可以平到逆時光去返大半年前未炒起的價錢？

係咪大陸公司 我都睇唔透

有撚分別咩,做事手法同支那公司一撚樣
當埋做支那公司算啦,罷買就冇錯

好問題
可能因為少左demand on crypto mining?

zotac中低階卡都可以諗

高階卡其實真係麻麻

其實好易壞<--外國都有人講過

散熱都唔係話太好

同埋假五年保

實際有用既都係頭兩年.

mini版定正常size?

mini

我諗淨計cpu 效能 應該大概2x %左右

但未計ddr 4

Mini好似少5-10%性能喎

性能其實差唔多 係散熱效率冇咁高
仲有難d overclock姐

Check 咗

少幾個%係1080 ti mini

下
單計1080中佢都係最靚料之一
性值比俾技嘉好
但如果唔中意大陸野
怕有後門我都認同
好似華碩咁
貴
但我喜歡佢無對中共和老黃跪低

係靚料.但其實外強中乾

gamersnexus屌到zotac痴線

唔知咩setting搞到好易壞

我自己都遇過唔少

我最唔推薦既係palit (呢個真中國野) , zotac , sapphire

呢三個係特別易出事

sapphire其實真係響哂朵.咪有一個每季返修率report既.每次都係榜首黎

而事實上都係

咁好似唔係好值得換
再戰一兩年先再算 thx

呢拜粒4440 唔full load 可以較返d game quality 高d
Win 10 真係好浮動

VGA顯示卡
Zotac 1,13% (contre 1,44%)
EVGA 1,19% (N/A)
Gigabyte 1,19% (contre 1,44%)
MSI 1,29% (contre 1,67%)
ASUS 1,30% (contre 2,13%)
Palit/Gainward 1,49% (contre 1,23%)
Inno3D 1,56% (contre 2,19%)
Sapphire 2,90% (contre 1,15%)

GeForce GTX 1080

3,02% ASUS GeForce GTX 1080 - ROG STRIX-GTX1080-8G-GAMING
2,13% EVGA GeForce GTX 1080 FTW GAMING ACX 3.0
1,74% ZOTAC GeForce GTX 1080 AMP Extreme Edition
1,21% ASUS GeForce GTX 1080 TURBO-GTX1080-8G
1,09% MSI GeForce GTX 1080 GAMING X 8G
0,71% ASUS GeForce GTX 1080 ROG STRIX-GTX1080-O8G-GAMING
0,66% Inno3D GeForce GTX 1080 TWIN X2
0,55% ASUS GeForce GTX 1080 ROG STRIX-GTX1080-A8G-GAMING
0,00% Gigabyte GeForce GTX 1080 G1 Gaming - GV-N1080G1 GAMING-8GD
0,00% ZOTAC GeForce GTX 1080 Founders Edition
0,00% MSI GeForce GTX 1080 AERO 8G OC

zotac邊忽靚料 amp extreme 旗艦級都用緊二上一下MOSFET 仲要得八相

MSI gaming x. evga ftw 同樣八相仲要係dual dual n mosfet

evga 同 asus貴咭好q痴線, 12相電

邊度有賣evga既卡？

zotac中低階冇問題.係高階先有問題

所以1080都唔係話太好

Zotac 張1080ti thermal pad 先被gamer nexus屌唔夠高

點假法

咁有錢係咪買asus d卡就得 唔洗諗？

zotac係頭兩年代理保.之後3-5年係原廠保

代理保係會跟得足d.同埋有機會幫你換卡.

之後3-5年係俾原廠搞.一搞唔知幾多個月

2+3保養囉

其實唔可以冇用既.不過一俾原廠就唔知搞幾耐.我自己就唔鐘意

吓原本sapphire係咁伏
我幾年前成日聽到人講買A卡一定係sapphire

sapphire 以前唔差

姐係仲有咩dual / vapor x / trix x / toxic個時

因為真係唔貴.dual個價平過其他

之後就算真係去到高階.咩toxic / trix x 都真材實料

而家d料真係差左好多.pulse係低階.nitro係高階

pulse都可以等同人地中高階級數既價錢.nitro直頭過哂龍

但又唔係靚料喎 nitro仲係台仔野.相電又少d

最慘係得兩年保

睇型號

asus / msi / giga呢三個鬥

例如asus strix rog 系列 / msi trio gaming x 系列 / giga aorus xtreme系列

三張其實都唔差睇下邊張平d

xtreme有個好處就係四年保.同埋平過其他兩者

謝謝巴打

照咁睇,asus應該真係會退出amd既卡.因為GPP問題

唔知係唔係真係有關.叫自己既子公司asrock出amd卡

睇黎之後會好多大廠只係出nvidia卡

多左好多二線廠整amd卡

可能對用戶係好事.始終二線應該唔會賣太貴.不過就應該冇得買大牌子既amd卡

msi今朝睇新聞.好似都話會退出

giga仲未有反應.不過都好大機會

反正其實一直以黎giga都冇心整amd卡

得返XFX / Sapphire / asrock / HIS/ powercolor 可能叫出名少少

Giga G1 gaming個啲卡得唔得？

歐洲同美國唔係有反壟斷法咩？

賠都賠死佢喎

出咗嚟道歉

係愛呀，哈利
恨鐵不成鋼聽過未

其實唔係話唔出既

只係gaming兩隻字冇左

或者係個個牌子既遊戲系列卡冇左

簡單d講.姐係得返d廢料既型號先會用黎整amd卡

唔係完全唔出

係個個牌子最靚既系列.唔俾出起AMD卡

其實係對AMD好大損傷

因為其實好多人都只係睇"Gaming"呢隻字黎買卡

或者係外觀而買卡

得返d低階型號

用料散熱外觀完全冇

作為一隻AMD sponsor遊戲

Performance 都係麻麻

其實已經好勁

1080ti就唔使睇架啦.amd冇卡嬴到佢.差距太遠

但你睇返vega 56 vs 1070 ti / 1070

rx 580 vs 1060 6gb

其實都唔錯

係1080ti太勁

咁係跟佢d card嚟optimise 勁係應份

等於nvidia Witcher 3 hairworks 玩9 AMD 一樣

AMD NAVI.我估計啦.2019年5-7月呢段時間應該發佈

但NVIDIA正路應該係過多兩三個月.姐2018年5-7月發佈

雖則話NAVI.AMD講左好多年.係完全新架構

NAVI特點在於.架構真係大改<---Vega完全唔完全係大改架構

同埋會用下代memory

咁9成9都係GDDR6

但問題係5-7月NVIDIA發佈既.應該正路都會係GDDR6

即NVIDIA應該又領先amd一年.

我都睇唔出AMD可以點樣NAVI超越nvidia新卡

隨時NAVI同NVIDIA新架構局面仲慘過而家VEGA VS PASCAl

asus giga msi 必退
a卡 只要 有二線廠+一兩間大廠養著就可以搞掂

另外 intel 果位印度佬 吾知點

吾你老母咩

唔唔唔唔唔唔唔唔唔唔
自抄十次

4460
1066
32GB ram

我係咪應該換mother board cpu ram

你要換嘅話都係得種換法架啫 假設你滿意張graphics card

Nvidia咁撚樣其實犯法

舊登A卡全部都推藍寶

邊度買USB 3.0線/咩牌子用得過 ? 左邊條終慢撚到

usb 3.0 線係有認證架

可以上 搵

仲用緊470 Nitro諗住頂到1180出
早知前排趁高位放俾礦佬

如果我嫌隻裝windows 的ssd 太細

想買隻大d 的話，係咪可以就咁clone 過去？

會唔會有咩後遺症？

重裝唔懶得

好大工程，我識條鐵

咁唔搞算了

試過 其實無乜問題
clone 睇睇有無4k對齊 就得

再唔係睇睇有無乜file可以 mklink /j 過去新SSD

早兩晚就試咗，想mklink 太座iPhone backup去HDD

但喺powershell 打mklink係咪唔會work?

果度成七十幾GB

移走應該舒暢晒

C drive 裝咗兩隻Ubisoft game 之後得返29gb

驚唔夠位dl windows/ games update

powershell 好似唔得
mklink /j 方法要自已抄個file過去新地方
之後再 link翻 舊地方個file 去新到
詳細google下 依句野幾好用

已經爬晒文

但windows 10 shift right click 搵唔到command box，得powershell

照打返同一句command: mklink /J "%APPDATA%\Apple Computer\MobileSync\Backup" "D:\Backup"但唔work

Anyway謝謝你

暫時未好有逼切性要整，等我快手打爆隻ACO delete 咗佢就無事

直接seach CMD咪得
再唔係開始>Windows system到

PowerShell 入面打一次 cmd 就會去到 CMD
跟住先 mklink

謝謝大家

而家筆直7000想砌黎打機
求list

悠二伏list 睇左先

伏list 係睇咗唔好用佢個啲？

你睇左#1 先

就咁打cable 好多 results

見前排CPU新出咗8代 而打PUBG呢家粒CPU成90%以上使用率 想換粒玩吓

CP值最高係咪i5-8600K?

有諗過i5-8400/i7-8700

8400雖然平但係得2.8GHz真係唔太掂

8700得3.2 低過8600K 雖然多thread 但係又好似冇咩用仲要貴幾舊水

定還是用返7代好? 但係出咗8代又唔買好似好弱智

8700k

8700K貴八舊幾9舊水 我都係打到pubg level 唔想見到粒U成100%使用率 感覺上唔洗用到呢粒

有啲無謂?

唔洗睇base frequency啦

i5 8400 all core TB 3.8ghz

i7 8700 all core TB 4.3ghz

我只係覺得 base frequency 只係用黎寫靚個TDP

因為intel標個TDP係無計turbo boost

faroll錯價？？

我呢家用緊嗰粒係i5-6400 得2.7真係廢到爆 所以想買返3.0起跳嘅

轉6核8400仲實際

i5 6400 all core turbo 3.1ghz

i5 8400 6核 3.8ghz完勝你i5 6400 3.1ghz

不過打pubg應該無乜分別 除左使用率低d

i5-8400
MSI Z370M MORTAR M.ATX
G.SKILL Aegis Gaming Series DDR4 3000MHz 16GB Kit
Toshiba 3TB
ADATA XPG SX8200 M.2 2280 240GB
ANTEC NeoEco2 550W 80Plus Bronze
Corsair 88R Window Version

display用返舊1060 3gb
請問咁多位師兄條list有冇問題

但未來2年嘅game諗下會唔會8600K會好啲?

直上8700k啦
一勞永逸

SX8200測試緊

Cache真係好大

相信係TLC SSD入面有最大cache既SSD

pm981 有大約22GB SLC Cache

sx8200係佢幾倍

求各位指教
想換機
預算15000
用途係打機加畫2d 3D 圖 （打機唔會係去到食雞個級數，最多都係lol )
想各位可以俾啲意見 同埋有冇其他可以推介

以下係構想list

機箱
cooler master MasterCase 5pro

主機板
GIGABYTE Z370 AORUS ULTRA GAMING 2.0

顯示卡
Gigabyte 1080ti 11gb xtreme

Ssd
240gb 牌子求推介

Power supply
750w corsair

Ram
G skills 8gb 2400 乘2

仲有
CPU
Intel i7 8700

SSD - ADATA SX8200 240GB $740

想問下值唔值由4700升上去8700？

值

呢個時期換1070ti會否不智
用緊1060 6gb

我估同下一代2070差唔多level

咩用途先

換晒成個平台多兩粒核

我就覺得唔太值

除非你玩CPU intensive 既game

AMD Ryzen 3 2200G 3.5GHz $873
ASRock AB350 GAMING-ITX/AC AM4 $990
Crucial DDR4 1x8GB 2400MHz $660
SilverStone SFX Series SST-ST45SF $428
Gigabyte GTX 1060 Mini ITX OC 3GB $2099
Samsung PM961 256GB M.2 SSD $799
JONSBO U1 PLUS ALUMINUM ITX $ 520

有冇問題?
執吓相 主要玩UBG SKYRIM CSGO Divinity Original Sin 2

加少少cpu上1600

有display card 就唔好用APU

同價用1200 好似唔抵

ryzen新cpu係月頭月中定月尾

好似中

Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
同
AcBel iPower G Series G-450 450W

想問下佢地差幾多

仲有想問埋

有冇師兄幫到我

我要砌果條list同你好似
基本上冇咩問題
頭3件海鮮舫好似有bundle幾平下

有無人知如果我想買隻120風扇

又大力又無咁嘈有乜選擇？

貴d都無問題

Ml120 非rgb果隻 唔怕樣衰就貓頭鷹

貓頭鷹肯出黑色白色未
依家隻色真係look like shit

諗諗吓都係試咗set返慢隻扇先

吓吓諗到就買都唔係辦法

之前set咗條curve 佢時快時慢咁都幾嘈，set定佢速度可能好d

雖然我其實戴耳機打機的

請問800蚊內有咩機箱推薦
Atx/matx

用緊
MB asus b85m-g
cpu i5 4440
DISPLAY CARD msi gtx750ti gaming
ram ddr3 1600 4gb kingston x2
火牛 cooler master xp500 Extreme Power Plus 500W
ssd mx300 275gb
如果想升級display既話應該用邊張好?
另外有冇巴打試過上淘寶買機箱風扇?

筆值大約$1500

Noctua industrialPPC

比特幣終於按月跌倒$8000以下

我個frd 買左 i5-7500 CPU 係咪中左伏

你的朋友就是你
恭喜你中左伏

我見大部分都係ryzen 1600 但佢信左ssp D 單張就買左...

清舊貨

悠二防伏list都唔睇就抵佢中啦

佢有睇但問過話要星期二先有佢唔等得想係宜幾日假打

個sales 話AMD 得2-3年貨仔但煙條有成7-8年 心淋i5點用禁耐

無所謂啦

唔通出原8代同ryzen, d 7代u就剷晒去堆填區咩？

總要有人清死貨買架

重點係幾錢入手啫

同你朋友講用得開心就得，呢個世界唔需要知得太多

Steam 出咗$80
唔知有無得砌部1080ti 係入面打機呢

想問下 我依家用緊ddr4 2400mhz既ram
我換z370既底板係咪都用到

原本佢budget 買1500，1600定1700？

1500x vs 7500

算係互有領先

1700 vs 7500

有無得唧散熱膏喺cpu 針度？

有無得買8700 插 AB350?

或者玩cpu開蓋？

支持咗先
唔好整啲死人DLC撚鳩我就得

好似幾過引

無都抵玩啦

又一個俾人清舊貨

悠二simulator 嚟架喎原來，做砌機生意，啲人裝隻500gb hdd 都搵你搞

我諗唔會detail到有得拆gpu 裝heatsink裝水冷掛

但隻game限錢好難搞，無得做王百萬

的確係有人試過.舊機想搵我加隻百幾蚊DVD機

咁我冇乜所謂既

我連砌機費都廢時收

係faroll到買野見到交貨日期要4月20號 真定假

呢個係系統bug黎.我未Fix.唔會咁耐先送.放心

想問下賊船隻
ML120 同
ML120 rgb
除左有燈外有冇咩唔同？

係wo 我淨係買左兩件野 可唔可以自取 要你地送黎好似唔係幾好

送is ok 冇問題

好

我鐘意walk in

星期二先開？

轉速

咁我見多數cpu 70-80% usage，顯示卡就90%，咁係咪即係gpu bottleneck cpu?

感謝巴打們教路

成功移走c drive 75gb iPhone backup 去HDD原諒我要用手機拍mon, 因為我keyboard 無printscreen button

咩GAME 咩顯示卡

GPU最高90%定平均90%

ARK
4700+1070

咁GPU有少少被拖慢 GPU使用率最理想係接近100%

但而家都有90%既話 你換8700 都係提升好少

當然 FPS如果已經達到你要求 咁GPU用唔盡都冇所謂

有冇直接液冷/油冷

有冇可用hdplex的 case?

好多都係廠黎

明白

小弟打算先砌部腦 而Display card太貴打算遲下先再買
budget :8500
將來display card 取向為:1070ti/1080ti
主要係打機睇片 (ow/lol/csgo/gta5/pubg)
麻煩幫忙睇以下LIST有無問題:

CPU: I7-8700K
MB : Asus Rog strix Z370-G Gaming
Ram : G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB
HDD: Wd blue 1TB
SSD Adata Sx8200 240GB/ Samsung PM961 256GB(巴打們點睇呢兩隻SSD)
Power : Antec NeoII 550W 80Plus
CUP FAN: Noctua NH-U14S CUP Coolor
Case : Antec P8 Tempered Glass ATX

除左RAM 信仰G.SKILL 之外 都無特別

AS SSD 幾多分先叫正常？

幾多分叫好？

幾多分叫差？

我隻sata ssd 911 分
隻m.2 ssd 1703分

但唔知點先叫正常

屌你老母Nvidia,搞撚到我excel用唔到alt+F11

除咗我知道我隻m2 快過隻sata 好多之外，完全解讀唔到

搵到了：

一分錢一分貨

on9先安geforce experience

geforce experience拍片好用啊

有咩程式拍片細食過geforce experience(shadowplay)

shadow play 好用喎

夠 但可以考慮等2600

i5 8400+ MSI z370m Gaming pro ac + 16gb 3000 ram
貪塊板matx有wifi
3800蚊屌唔屌得過

計過之後塊板都係$1000左右

Wifi 咩speed 先
Ac 得433mhz 不如自己插wife card

想請教下大家如果要部機長命d， CPU、Display card 應該keep係幾多度比較理想？

6x

呢條list夠唔夠玩食雞高效？

我個fd 1060 6gb full hd 高都未必穩60

咁中效呢？

但你果張1050ti 唔知 我估中低夠掛

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-DS3H
RAM ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX8200 Series 240GB M.2 NVMe 1.3
PSU AcBel iPower G Series G-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

我係悠二到見到呢條list
呢條list都係玩中低效？

Pubg is shit
Dun expect it can run high

有867 雙天線

ione d機用緊1050 pubg黎講
係玩中先有60fps 仲要唔多穩
你自己諗
想玩高 min 60 fps我諗1070 玩ultra都有avg 60

呢個list主要打FF14, warhammar,仲有pubg
(個list喺電腦鋪影落黎)
請問買得過？(已經預咗比巴打們屌，但因為真係唔太識電腦硬件嘢，所以打算買鋪list)

始終都買咗

scan毒都搵人搞

WTF

宜家1000蚊出塊z370連wife是否不智

悠x表示：無電腦白痴我食屎咩

現實中我只係試過裝cpu, cpu cooler,ram, display card, case fan 同m2 ssd

玩完呢隻game等我攞粒7740x起部機

EZ money, 一個鐘做十單

悠二會唔會考慮埋幫啲客行埋3D Mark呢個服務?

連埋老婆
抵

80蚊啫

砌部新機半年壞幾次，究竟係我問題定係間鋪有問題

上次用冇耐隻 ssd 就壞咗

今次又係一樣

打去十幾次又冇人聽，各位網店砌機要三思

隻ssd咩牌子

Kingston uv400

帶多個老婆翻黎
比條女斬死都似

呢隻應該正常野, 有三年保

上次壞 ssd 就出左依個畫面 ，今次又係一樣。

有冇啲咩係我做到嘅 要翻工都唔知幾時先得閒拎去荔枝角

試下重插cable 入bios 認唔認到

有時係bios 問題/ MBR問題

入去BIOS睇下見唔見到佢, 同埋個HDD BOOT default 係乜

好 收工翻去試下 唔該晒巴打

呢個咩software黎

我出門口前影左 bios 啲相 依兩張夠唔夠?

PC Building Simulator

我間屋有3部機, 點砌都得

咁呢條list 5500蚊算唔算抵/正常？

呢度砌唔駛吓吓用真銀

何況我根本未識砌機

你個MBR 係SSD 定 HDD

如果係SSD 就轉P0 做SSD

Display 炒起左之後
答你唔到叫唔叫抵
依家跌左幾舊
但唔擔保會再升過

有米就得

P0 簡唔到 ssd 正係得隻 hard disk 有得簡

主機板粒電我拎左出嚟 reset左啲 settings

起我reset 之前開機係停左個技嘉個主機板畫面

reset bios 後先去度個 select boot device 個度

買完唔啱用太柒

咁啟動優先權揀P1: SSD

PS. SATA D slot 識插可以插到P0 係SSD

淘寶出左h310 b360價錢, 都算fair
等睇hong kong no.1!

Link?

終於搵出cpu長期80度原因
用bios個超頻profile真係玩命, 一按完係超到但變成咁
而家手動淨係改返ram數值+cpu鎖左個turbo boost即變返6x度

ram用返XMP就好 CL值會幫你SET埋

CPU超頻 要自己試電壓 測試穩定性

bios個超頻profile 會俾好高電壓你

係,已中伏

砌機唔難 點走缐走得靚先難

砌左新機但有個問題
個箱係 FRACTAL DESIGN MESHIFY C, 佢送把機箱扇係3 PIN
老母板 : GIGABYTE Z370 AORUS ULTRA GAMING 2.0

sor 未打完,

個箱背 3PIN 扇插去紅色位會唔轉, 入過bios 較個smart fan都唔得,但係插橙色位又轉
另外把前機箱扇插係藍色位又冇問題

究竟係咩問題? SYS_FAN1唔插得3PIN扇?

而家要掉轉黎插, 啲線打哂交叉

reset bios default

佢新買返黎唔係已經 default既咩
btw遲啲試下先

點睇呢條list
大約九千至一萬到
CPU AMD R5 1600
Motherboard MSI X370 KRAIT GAMING
RAM ADATA XPG Z1 DDR4 3000 Mhz
Display Card ASUS 1060 6GB
SSD Intel 760p 256GB
POWER Corsair CX550

幫個fd 佢話要打pubg同LOL
呢個ok嘛 未計機身同HHD 唔知佢要唔要

B350 咪得
Ssd pm981
Ram 8x2 ?
Power antec 550 echo 2

driver大家偏向經常更新
定無事就唔會理
用咗driver booster更新咗唔少driver
大部份都無乜事但usb3會整到bluescreen

Update d 要display only

oic
thx

等多半個月AMD出2600抵d

之前差d喺amazon 買兩張Titan xp Star Wars

唔知那裡來的信心覺得隻1000牛實夠力推

原來一張Titian xp oc 起上嚟食400w都唔止

其實原來1000推兩張1080ti先剛剛夠

有無巴打有實戰經驗知道1080 ti sli 或Titan xp sli 要幾大隻牛先夠力？

有無人知聽日紅日腦場開唔開

見youtube出晒review
唔知Intel 隻Hades Canyon NUC 幾時出

今代個upgrade真心正同埋佢個骷髏頭rgb可以做到收埋係個殼底係幾正

有1060max q performance其實唔錯 夠casual gamer用

佢啲port真係多到癲

而個價錢就緊係

叫顯你老母卡

仲搵緊USB3.0 線 淘寶果條乜鳩綠聯得唔得嫁 amazon cable matters 果條40蚊唔係問題，運費仲貴過條線

係月中買到定仲要過多陣先買到？

本身有部枱機
但突然多左部1060 3G + i5 6XXX既laptop
唔想浪費左佢, 部野可以拎黎做乜
求集思廣益

2年前1萬蚊買到1080，而家竟然先買到1060

炒起左係咁

賣左佢

唔明你買黎做乜

800蚊內有咩機箱推介

真係灰
我1070ti都砌咗萬幾

1070ti 新出個陣 4000蚊我無珍惜

不斷炒落去

有乜理由會咁，新卡又就出
舊卡價竟然唔跌不特止，仲不停升
搞緊乜

好後悔2年前冇砌到1080，而家仲用緊970....

有無巴打有留意intel 新nuc. intel 8809g + vega m gh

以後唔買zotac野
張970拎左去送修 個幾月都未拎得

除非掘礦的需求無晒

要不然出新咭都好都只會令新咭更貴，舊咭唔會點跌

當gpu同掘礦營利掛鉤之後，gpu價錢升已經唔係單純供求問題，當一張1080 可以令你獲利1000美金的話，就算1180掘得更快更多，都只係令1180炒高，而唔會令1080由800美金跌到500美金

所以我唔認為出新咭對會令整體gpu價錢下降

Define C Glass
NZXT S340 Elite
Corsair 275R Glass (唔知有無行貨)
Phanteks P400S
Silverstone PM01/PM02

隻pc building simulator無得玩水冷

1066 連運費2900抵唔抵？

買case 除咗 3C 仲有邊間可以揀？

插external hdd ，有條線（雜牌），好慢

Orico? 唔記得係咪咁串

你推薦呢個牌子定係話佢好慢？

各位巴打好 最近小弟想砌部around $7500既機 應該都係跟悠二list砌
主要都係打下pubg, online game咁
想問下各位巴打，因為本身hdd已經有，咁省左個幾舊水走去升1060 6 gb 請問okay嗎
CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-DS3H
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 G1 GAMING 3GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

唔該哂

okay
唔急就等多半個月出2代ryzen

推條慢畀你做乜鳩

真心灰，想打個機都要比2萬出來砌機而家
連埋mon直頭唔止呢個價
其實點解老黃唔出多d貨賺多d?

因為出下代
仲出咁多貨做咩

唔該哂巴打
我想問2代係咪4月中就有? 同係咪差好遠?
因為小弟部舊電腦經常hand同自動熄機 怕挨唔到幾耐

硬碟盒用緊佢，跟盒果條就係最慢 即使用返條線插死雞膈WD external hdd 都慢左一截 上幾頁有圖

4月19 nda 完

由上年年中開始炒起左
佢想賺盡的話應該就大量出貨賺左一年錢先啦

都有產能限制架

Display card 都要用ram

睇黎等2代ryzen出左我再砌

講到好似無中生有咁

其實點解海鮮舫D野大部份都平過其他舖幾十至一百蚊 ?

水貨 舖自己保
利申發夢

試左唔得 拎去 check 換左隻 ssd 比我

btw 唔該巴打

有冇巴打試過部機定格hang機?

個畫面會定住咗, 郁唔到, 毫無預兆, 有時聽緊歌會連埋首歌啲聲長響(機會少啲)

唔定期, 試過掛一晚都冇事, 又試過十幾分鐘就hang, 都幾密

唔知道係咪張Display問題, 所以就拆咗張Display(gigabyte 970)出嚟, 用張on board display煲咗幾日又好似冇乜嘢, 點知今日又開始死返, 但今次唔係定格, 而係hang完之後會顯示純色畫面, 有時就幾隻色不停閃.

依家搵緊時間搵第二部機test埋張Display, 如果冇事應該最壞打算換咗塊板+CPU+RAM

有冇人試過? 好困擾

正貨黎

買過死雞hdd同gskill ram都有聯強同Felton 代理貼紙

Cpu temperature?

佢自己保個啲都係cpu 呢啲極少壞嘅野

有可能係hdd問題？

水貨都係正貨唔係假野

有溝水貨
買過兩粒G4560
一粒Felton貼紙
一粒自己舖既貼紙

都有機會
用ssd 享受人生

current 39度 (冇display) 算唔算高

上個月順手轉咗SSD, 問題同樣發生

如果3c買係唔係一定行貨

ok

下次買野check真D先

不過我唸佢地自己舖保養分分鐘好過Felton
Felton垃圾保養黎

sorry巴打記錯左
唔係felton係聯強

btw 有人話felton有個肥仔都幾西

我唔肯定...
因為我多數海鮮坊買散件

上年12月係海鮮舫買asus 1070，先去ssp格價，再上網睇埋海鮮舫個價，平成2-3百，即刻去海鮮舫買，香港漢科行貨冇問題，個肥仔哥哥仲提我個箱放得落張卡先好買

想問如果我重裝window用唔用得返舊oem key定要買新

幫襯咗十年
起碼網上價錢明碼實價
現場唔會sale你買雞嘢
又唔洗你間間問現金幾錢

gigabyte 300w都唔錯

想換8代I7 本身SSD HDD 顯示卡個D有
咁換如何 5000蚊筆直
CUP:I7-8700K $2790
底板:MSI Z370-A PRO $870
RAM:Kingston HyperX Fury HX432C18FB2K2/16
16GB (8GB 1G x 64-Bit x 2 $1750
咁樣有無問題

本身用緊1070TI 550W牛 隻牛洗唔洗換隻750W

8+4供電

嚟緊6/7月nvidia會出下代卡？

係8+8

咩牛, 足火唔洗, cpu gpu好少同時full load, 打機500w一定夠
低階z370 cpu跑prime95好難上到200w, 1070ti跑furmark亦極難上300w, 放心

板最平的確係呢塊
有多餘錢可以換塊好少少, 例如玩下alc1220入面個smart amp, 對打機有好大幫助如果你用耳機的話

hyperx ram印象中頗貴, 用黎上底板化算d

felton intel cpu唔係行貨黎, 都係水貨
intel cpu行貨得一間, 就係聯強, 而腦場賣緊好多都係felton貨, 即係都係水貨
水貨一個字就係要平, 所以我揀珍寶, 甚至揀tray版再平多d
intel盒裝水貨on99, 點解唔買散盤雖然得1年保但係平唔少

估最盡 8+6
x299都未8+8
asus c7h 用緊 c6e 果款

CPU點會有6

8+8黎

邊有8+8?

巴打們, 想用8-10k砌部機,
而家係咪好時機?
駛唔駛等短期內有咩推出咗先?

OK..

我誤解左

我以為講緊CPU供電個插頭

係兩個8pins 電線插
定8相+8相供電
要講清楚

我就係以為講緊cpu 8+8 pin

我發覺我係唔知eps 4pin 同 8pin 最高供電watt數係幾多

pcie 6pin 係75w, 8 pin 係150w

底板供電

係睇入面有幾多條12V, 一般黎講一條12V有10A

正如ASROCK一開波堆X299全部單8PIN, 照樣推到過千WATT
怕係怕會燒火牛線, 聽講靚嘅火牛線去到60度就燒

EPS 8pin 4條12v 最盡336watt

呢篇101講, 普通料4pin eps最高俾到192w
靚料就最高俾到264w

以前都一直認為8pin eps插乜都夠用

依個網話 eps 8pin即係molex 39-28-1083頭maximum wattage 336watts
我記得gamersnexus都講過1個EPS 8pin可以頂到300watts左右

其實ram係唔係好少出事
上網見到有人放二手ram 平兩舊

Ram有咩好介紹 唔知邊隻抵玩

Adata

係咪GIGABYTE個塊板

alc1220中階板開始有用, 間間底板廠都係
窮人救星

以前平幾十都大把人搶

CUP:I7-8700K $2790
底板: GIGABYTE z370 aorus ultra gaming 2.0 $1450
RAM: adata spectrix d40 8gb*2 rgb ddr4 3000 $1480

本身有ddr4 8gb 2400mhz x2 係咪唔洗咁急換 用住先都得
火牛係 coolmaster v550

yes, v550 is enough
buy a cpu cooler

有個cooler master 既風塔

邊款
你用緊乜機箱

MA610P
Antec P8

用住先

岩岩有個fd買左隻inwin箱
就有個rgb header要插先有燈著
但係塊板無
可以點搞?
係咪可以火牛轉插?
但係如果火牛轉插咁咪控唔到個箱轉色....
我有無諗錯?

天氣又開始熱撚到仆街,諗緊好唔好屈啲鐵線吊兩把風扇喺個mon旁邊俾自己涼吓

Just do it

新手一年前誤打誤撞買
求教想升級靚少少 有咩比較需要換

CPU散熱用咩

ryzen 新u好似confirm左4月19日出

motherboard 呢？

睇左張road map x470同b450都係寫住2018但無寫幾時

想問下如果有2隻2TB用緊，想backup，買硬碟盒加隻hdd定買wd my book好？

各位巴打想問下我個前置usb頭有一個用唔到一個又用到 睇過曬d線無斷 但底版果個頭係咪唔岩數針數係咪唔岩數
係咪因為斷左支先搞到一個用到一個用唔到

係咪應該有19支先岩 我數到得18支

我拆開埋前置面版 睇 佢都係耳機 咪有反應
係其中一個usb用唔到 用唔到果個辣雞辣到k型咁（唔知關唔關事）之前係用到。用到果個 辣雞位又好正常。但又見到底版斷左針

近排d cpu 顯示卡都好似跌緊
而家砌既話
買左顯示卡以外既野
遲下等佢出新一代先再入貨？
打算跟悠二list 買

一睇就睇到有個黑色窿,斷撚咗針啦

窮忍budget有限最盡7k
想i5 8400 ssd 用samsung 960 evo 唔知有甚麼介紹，現在冇野做用來炒股長時間運作要考慮過熱問題！

求教

x470 4月15 nda完

你要長期行程式定點
正常唔超頻8400唔需要考慮過熱問題

不需要

唔連display卡的話7k應該是但去一間都砌到

如果大機箱有冇推介？ 求教

Antec p8幾抵

係咪因為斷撚左 所以前置面版一個得一個唔得 我想換線試都唔得 佢夾實機箱面版 拆唔到

去代理搞唔搞到

見到galax條ram好似幾抵玩

上星期睇post
displaycard唔係不跌反升咩
btw最驚新卡唔夠賣又搶舊卡都係升

1066低見2600而家貴返百幾蚊

其實而家係咪主流 一係i7 8700 一係就amd r7/5
好似睇親d list都係呢幾款，好似無咩人會用i5 系列之類 ，係因為i5+張靚display都無i7+張普通display好定點？ 如果我諗住砌部6000-8000打到pubg 唔洗所有野最靚，應該以intel定amd砌好？

(用到部電腦殘先砌一次機，咩都唔識 )

你本身monitor咩規格先
如果係1080p 60hz, 1050 ti都夠打pubg

垃圾tn 144,但係遲下應該會換

咁你可以考慮下砌部ryzen 1600+1060 6gb / intel 8400 + 1060 6gb

Review見過1050ti 可以有50fps以上，有冇人試過？

intel和AMD RTG將組建一個GPU合資公司，圖形技術的新時代(1/4/2018 )

We also learned that a very select group of press was shown the prototype behind closed doors and not only were they made to sign an NDA but will have to actively deny the card exists if asked. This is probably one of the reasons why you will not see anyone talking about it and if you ask these certain someones, you will get a response along the likes of “its clearly fake”.

We have been told that the top secret GPU has already taped out and will enter volume production by next month. The Intel-AMD joint venture expects it to hit the shelves by holiday season in 2H 2018. This joint venture folks, is apparently the real reason Raja Koduri joined Intel – to usher in a new era of graphics technology. I have to say however, that all of this wouldn’t have been possible without GloFo bowing out of the Wafer Supply Agreement a few years early – and something tells me, their consent must have come at quite the price. Stay tuned for more info!

1600 + 1050ti
1080p 144hz
全低有60fps以上既

而家windows 7仲有無得免費升上windows 10,換左新機無哂win 7 driver

請問各位師兄電腦用用下突然會黑一黑mon，2-3秒之後又冇事，同一個mon玩ps4冇呢個問題，顯示卡同HDMI線都換過。有冇師兄知點解決🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

想問下巴打換display card 風扇問題
用緊公版rx480 係窩輪散熱 打機成日都80度以上 待機就6-7x度左右
由於主機放檯面 頂唔順太熱右太嘈
所以諗住換個直吹風扇嘅散熱
想問下有無咩介紹 同尼個做法係咪ok

換左張卡實際啲

我都想 但張卡買咗唔夠兩年， 無壞無咩問題，係熱得制同風扇嘈，所以諗住換咗個風扇

你機箱對流都有問題啦
待機邊有可能6 70度

機箱入面唔熱仲涼涼地，係display card 出風位熱

小弟想問下 我想買Corsair 570X呢隻機箱 但想用LL120
原裝跟既三隻Corsair sp120 拆出黎擺上網會唔會有人要 ?

另外請問 呢兩隻有咩分別 ?

再另外一問 請問呢個位 會唔會影響我裝唔到Corsair H100I V2再加兩隻LL120 FANS係入面?

新手求教 請指點

你update 左display card driver未？

補充 H100IV2 諗住裝係上方

咁樣

應該都會砌intel,自己對intel信心大d
只係耐無睇砌機list ,奇怪見而家好似平價list都amd
以前仲係舊登果陣時大多數都係intel

因為amd現在已不算是垃圾u
8400 4月有平價板出你等到的話可以等多陣先

lm

IN RYZEN WE TRUST

病無巴打解答係咪因為咁所以用唔到一個前置面版usb頭

1080Ti大家會揀邊張?
GIGABYTE GV-N108TAORUSX W-11GD
MSI GeForce GTX 1080 Ti GAMING X TRIO

巨鵰啦
利申：打手

無錢買MSI 有錢買巨雕

各位巴打好 想問下而家砌新機既硬件淨係岩用window 10? 諗住係悠二到砌機 佢同我講新機用唔到win 7
我想問點解

SFX size火牛有邊款好？

但我老母板用緊MSI,會唔會買返MSI好D?

corsair SF series

新硬件只有win 10 driver
BTW
岩你老母

想問Team Group既Ram會唔會伏
想換條Ram，用緊塊Asus A320m-k張QVL好多都係Team，喺newegg睇g.skill啲Ram QVL全部都搵唔到，差左個字

幫朋友試砌list 咁樣有無問題
Cpu: AMD-Ryzen 3 2000G $840
MB: MSI B350M GAMING PRO $550
Display: AUSU DUAL-GTX1050-O2G-V2 $ 1110
RAM: ADATA 8GB DDR4 2400Mhz $630
Case: Antec P6 $360
Power: Antec NEO eco ii 450W $409
Ssd : ADATA Ultimate SU650 240GB $520

Total $4409
本身有hdd唔洗買

新手求評

2000G

佢得4000蚊筆直 諗唔到有咩抵玩CPU 可以點改

2200G sorry大佬

用黎做啲咩

主要打LOL咁樣

有錢加多條8GB

想知玩amd係咪要玩高mhz既ram
如果打LOL 8GB我覺得夠晒做

最好係
intel 9代CPU可能原生3000mhz RAM
AMD都會係
除非你到DDR5 先換機

夠做
16GB RAM 打到PUBG

條LIST整體上OK?
RAM可以遲下有錢再加

Update咗，各位巴打請救下小弟

你條list定悠二

我條list

輕輕一問，有無黑蘋果的巴打

只打LOL唔洗display

i7 6700係可以隊落z270?
洗唔洗更新bios?

因為我轉左板
俾左塊z270屋企人俾佢超ram

呢個問題我都考慮咗好耐，不過到而家都仲未諗到係裝 Hackintosh 定係 VM 算

利伸有部 MacBook Pro

想搭問悠二呢條list遲下有鬆動再加張1060有冇問題？
定都係2400g好？

用開巨鵰

網上有2700x既流出片

你係唔要張1050TI定係到時換張1060

二手graphics card終於降價

1180ti個spec堅唔堅呀

如果用黎玩pubg
唔洗特效全開只求穩定
洗唔洗去到i7級數既cpu?
部機仲用緊第4代i3 上網睇過換cpu應該都要連底板換埋
有冇d平平地既組合推介

巨鵰打手全面進場

呢個spec要唔要萬5蚊一張

愚人節

asus

你可以唔買display card, 多左既錢升2400g 同高速ram, 遲d 再插1060
上youtube睇2400g lol可以上到100+fps

電腦壞左等唔到Zen+

想問下
Amd r3 2200g
Gigabyte ab350m ds3h
GSkill Aegis gaming 3000mhz 8gb*1
WD Blue 1TB
Sx8200 240gb
Antec neo eco II 450w
Corsair 88R

用依條list頂住先，之後再換Zen+，加ram加顯示卡有無得諗

主要打lol/劍靈同會剪下片咁

定應該唔買ssd，買多8gb ran

下吹

GeForce Edge都畀佢諗到

定有其他更好嘅選擇

本身屋企人用開6700
之後買左2條新ram
諗住幫佢換塊舊既z270等佢可以超下ram
但係唔知點解出唔到畫面
cmos清左
試過晒2條pcie
又試埋cpu graphic
都唔得
最大機會係咪塊板死左

大既知點解了

有條list係手但係想問下去邊間砌無咁伏唔會俾人昆

可以上悠二或者終端 砌機費80又平 砌好仲免運費送上門

見到Half Life 3就知2046年都出唔到1180

全部game 137fps

顯示卡是狗語

係真的話萬五美金都未必得

打機勁過Titan v幾倍喎

LinuX patch上出現Vega20
Linux patch:

/* Vega 20 */
+ {0x1002, 0x66A0, PCI_ANY_ID, PCI_ANY_ID, 0, 0, CHIP_VEGA20},
+ {0x1002, 0x66A1, PCI_ANY_ID, PCI_ANY_ID, 0, 0, CHIP_VEGA20},
+ {0x1002, 0x66A2, PCI_ANY_ID, PCI_ANY_ID, 0, 0, CHIP_VEGA20},
+ {0x1002, 0x66A3, PCI_ANY_ID, PCI_ANY_ID, 0, 0, CHIP_VEGA20},
+ {0x1002, 0x66A7, PCI_ANY_ID, PCI_ANY_ID, 0, 0, CHIP_VEGA20},
+ {0x1002, 0x66AF, PCI_ANY_ID, PCI_ANY_ID, 0, 0, CHIP_VEGA20},

台積電 7nm首發

Graphics card呢?

你兩個交換地址做筆友圍內慢愎傾啦

8700k+z370係未要win10先100%兼容
Win7冇核顯
咁呢個會影響d咩

如果比較急換老母板, 依家換R5 1600係咪on9仔

4月中先出2600, 可能仲貴500添

2600x = usd 249 ~= hkd 2k

想各位幫手睇下個list
珍x個網嘅砌機組合嚟
自己都係星期日先打機 都係打Gta5 同d舊game多 食雞都無咩興趣
遲下有錢可能會再upgrade 買返張graphic s card
見上網話ryzen5 2400g好似窮人恩物甘 都打算搵佢做膽 依加珍x又有個list

你個種遮法

都知邊間架啦

有個問題想問。
之前用緊GTX970 不過賣左而家用緊onboard
而家想買張display card
間中打下機 F1 2017/ forza，隻mon有freesyns
其實買卡原因係想要硬解解4K同啲片
如果要硬解係咪揀返NV好啲？
Thanks all🙇🏻‍♂️

ram上3000 MHZ好啲

應該係想用呢條玩住做住野先先
遲小小再加1060
請問呢個箱同塊版岩唔岩咁加？
洗唔洗轉550w牛?

IN悠二 WE 7S
可以唔洗
BTW
岩你老母

非高頻ram, 非 dual channel
仲用內置光碟機
隻牛未聽過, 但非550w/500w, 都係伏多

推一下

呢個諗法/計法啱唔啱呢?

新手list求評 小弟對電腦唔係好認識 都係近排左睇右睇度呢個list出黎

主要玩path of exile, PUBG
最重要係希望部機會靜 同埋玩到中上/高質素
Budget 大概10k

Case: cooler master master lite 5 rgb
Mb: gigabyte z370 hd3p
Cpu: i5 8400
Ram: Corsair vengeance rgb 8GBx2
Ps: acbel I-power M85 series 550w
Gpu: ASUS GeForce dual GTX 1070 oc 8gb
或左 ASUS GeForce rog strix gtx 1070 8gb
Ssd: ADATA 128GB
Hd: 1TB 牌子未諗
Cpu cooler: 千石船

rgb燈好正

想買個atx機箱需要有5個或以上3.5"hdd+2*2.5 ssd 巴打有咩推薦? 1000樓下

我想問如果要玩 VM 嘅話 (包括 VMware、Android Studio 嘅模擬器等) 應該用 Intel 定 AMD 嘅 U 好？

新手砌機 筆直一萬
請問呢條list有冇咩野可以改?

部機用左5年左右 最近玩低效PUBG得30-40fps
想upgrade下 問過朋友話成部換過佢

CPU : Intel Core i5-4690 @3.50GHz (4 CPUs)
Motherboard : Asus H81M-E
Display Card : NVIDIA GeForce GTX 750
RAM : 8GB DDR3 唔知咩牌子咩型號
HDD : 1TB唔知咩牌子

想upgrade CPU 顯示卡 Ram 同埋裝個SSD
睇過老母版得2條Ram槽
應該要換過塊老母版 但唔知換咩好

顯示卡想upgrade 到 GTX 1060 3/6GB
CPU無乜頭緒
Ram就想upgrade 到 DDR4 16GB Ram
SSD 有256GB就夠

Budget大約$8000
各位巴打有無咩建意或者方向

如果係條link第二個list係咪都okay
悠二list應該okay架嘛

火牛？

有冇巴打救到我
成日玩玩下又沒有回應
過三、買秒又入得返戰局 見到其他人斷晒線

砌機求巴打意見

1. Budget $6000-$7500
2. 電腦主要用途? 上網睇片打機(想打pubg)，唔需要直播或錄製遊戲影片
3. 個人需求- 低-中效都，預咗3年內應該都唔會upgrade，冇咩其他要求

個list係跟足悠二$6000，想睇下有冇地方要改:

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-A320M-D2P
RAM ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX6000 Series 128GB M.2 NVMe
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

唔該各位巴打

上asrock b350m pro4
Ram 加到8x2
廢左隻hdd 升隻ssd 做pm981 256gb

唔清楚係咩

你呢個情況應該都係得隻牛同hdd可以留 開個機箱影個火牛上黎睇下有無得keep啦

如果諗住砌8700K唔超頻 等唔等新系列底板好??

預一定唔超可以等
但比我唔鎖佢全頻4.7-4.8我覺得冇咁爽

唔超8700都得啦

諗起都覺熱

上網爬文有人話corsair h60同212差唔多, 係咪真

係

單排仲要鋁排係咁上下

Antec新出個隻240 水冷好似幾抵玩

唔該曬巴打

有冇人知悠二砌機要幾耐左右?

搭單問
212 turbo 同h100i v2比
會揀邊隻
齋睇性能效益
唔睇價錢

H370板幾時先出

INTEL YES, AMD RYZEN NO

H60 HAS 2018 NEW VERSION

唔想煩砌機
各位巴打有冇廠機推介
Budget$10000左右
求打到巫師3中效順就可

換過佢 mother board CPU 換咩好？
Display Card 應該都係GTX1060

上法奧/終端揀list砌
10000包砌包windows os一定 > 廠機

求問一下list, 跟悠二輕改, 而家諗緊張底板點執好

主要睇片打機, CPU/ display想輕度超頻:

AMD RYZEN R5 1600
Gigabyte GeForce® GTX 1060 G1 GAMING 3GB GDDR5
ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Corsair Carbide Series® SPEC-01 箱

板諗緊:
GIGABYTE GA-AB350M-GAMING 3
或
ASUS PRIME B350M-E
或
ASROCK AB350M PRO4

外國例如amazon / egg reviews PRO4 極差成日死機
ASUS好似最好但有人建議最少要 B350 Plus/ Pro
但budget 有限係咪應該gigabyte最好?

虛心求教

謝謝, 但如果想限番MATX板 / $800 樓下(預算有限)
有冇可能

定係呢隻?
ASUS TUF B350M-PLUS GAMING - $780

700左右

我fd話amd既cpu打機同intel差好遠
係唔係真?

高階純打機一定intel好D

咁就H100i v2
不過如果有得講第三個選擇就Alphacool Eisbaer 240

如果你用1060或以下就無咩分別

點睇NZXT嘅機箱同水冷 點解可以貴成截 同cooler master比
想買個H200i 搭個水冷

不過成日都聽話COOLER MASTER 狗也不屌

睇到遲D 會出隻RGB塔散風扇

到底係咩原因我粒1600就算無行野佢都自己係到狂turbo boost燒機
就咁開windows咩都無開都燒到70尾
局住我disable左個boost就變返正常

佢同Antec Mercury 240比較大家會點揀？

如果買i7 8700, 買咩板好?

msi b360 pro 賣760
不如比多一百買最平果張z370

邊度有價睇？

Z370 最平$870左右有交易
價錢可以去海鮮坊望下

直接打去黃金鋪頭問

睇到個post 話個價錢一個字抵, 4條導熱管
四月尾出

cooler master一日仲用HDT都唔會有前途

工藝已經唔及其他牌子好

所以要靠樣去吸引人

賣外型賣RGB同賣價錢真係吸引到好多人

價錢我唔覺得有特別平

反而係偏貴

cooler master而家真係靠一直以黎個名氣同外觀

都係個句.我到而家都見唔到有乜cooler master產品係正常

稍為好少少既係cooler master新個隻matx.叫做好d咁

但9成9我都唔會再考慮

cooler master有D產品睇落去係冇問題.用落去就好多問題

我而家用緊既master case pro5.我由舊高登鬧到去連登.我都仲鬧緊

zen + x470出左.我即刻換走隻pro5

係咪有software搞鬼？

NZXT係貴, 但係你拎CM黎比係咪ON9

如果都係hdt, 即係廢過ma610p, ma610p本身廢
ma610p京東淘寶都平過香港好多

sliverstone 隻 primera pm01 睇落好似幾正
1千左右 價位 仲有無其他箱選擇
想mark 定遲下換箱用

Sorry 新手
NZXT同級嘅大概係咩牌子

幾鍾意S340 elite 送埋個puck

效能再好啲？
定純粹性價比高啲

送, on9

DISPLAY卡超頻想問
GPU同RAM推到盡 其他維持不變 咁樣會唔會好傷張卡

利申唔識超頻 想推高勁D張卡 但唔知會唔會奶野

繼上次第一次機箱Review.今次都係Yujihw第一次做SSD Review

今次測試既係最新出ADATA XPG SX8200,用左差唔多價位既PM961 / 760p作為對比

睇返Facebook, 好似一樣都係HDT
btw, 其實有咩分別

過往經驗係今日俾錢，聽日收貨

Pm981 tbw 又幾多

xfastest出左部分B360 H370版review

SM961 依然勁過哂佢地?

ma410p中間開窿 加隻遮醜罩同rgb扇 又扮出新野

你張咩card?

Gpu core 超1000MHz?

我有無睇錯

1070ti 我拉到盡 不過未試過work唔work 驚燒卡

你一按套用應該會即刻熄機

痴鳩線

試吓core +150, mem clock 加 600

唔hang 機唔出artifacts 先再講啦

加1000